就27歲，感覺自己唔係正常人

發現自己比毒撚更加嚴重。。
就27歲a0，想知咩叫女仔，女人係咩？
講下自己第一次同女仔講野已經追塑到小學，你睇得岩係小學。
到中學後入左濕柒男校，個時細細個念全班男仔先好玩，完全冇念過咩係女既重要。
中五讀唔成書，就出黎揾野讀，到依加就27歲，做野都全麻甩佬。

講緊做左27年人
到所謂what apps,通訊錄入面，朋友入面係一位女性朋友都冇

係最近發現人越大感覺其實呢個情況好嚴重，好多人一定屌大尻把交友app啦，又乘但係我踏出呢步都好難。

睇個款都係孤獨終老

系

#metoo

樣貌身高談吐 如何？

樣貌正正常常，175cm,談吐同男可以傾到上天下海

咁都ok
係唔夠主動姐

自己衰個地底泥，自取滅亡

緣分未到啫

50歲就有女

我衰過你
28歲
條件又差

做正常人好倦架

我經常都麻醉自己女人都係麻煩，好似今日係餐廳同事一齊食飯，望到對面張枱6個人2男4女，2男感覺就到年紀呀叔，同班後生女有講有笑，每淡飯都有眼淚，究竟同女仔講野係怎樣一回事

連對自己都唔誠實 無人幫到你
想追求咩 就主動d 行動 參加下d活動 義工乜都好 連登仔幫你唔到bo

tg 呢？男既同你做朋友得唔得先？

冇女性朋友真係好誇喎
轉工啦

係咪...誇張到我都難以接受

hehe係你唯一既出路

唉..我唔係正常人

可能真係

whatsapp都唔識串 叫得what apps就唔好怨啦 智力根本有問題 習慣下 好快一世

係..串錯姐同智力冇問題..希望下世會更好

其實，毒撚玩交友app都係無結果

交友app只係比多一個途徑你識人，但搵唔搵到男/女朋友都係要睇你自己既能力

都話轉工 m記大把妹妹

That means you are gay

剛入左做公墓員..應該唔會了

咁麻煩架 咁你叫雞算啦

連叫雞既勇氣都冇

啱..太無用

巴打有無興趣做個朋友 我都26a0...

你地可以一齊

我男人黎呀

唔好咁

27

A5

各位巴打好好珍惜有異性相處既機會

叻叻

預先比人笑

又想扮毒食女

絕冇吹水

早訓又一日....

25 A0 但真係唔好係公司溝女 除非你想走

離譜既人生

我都係

直到最近有一次handover d野比女同事 女同事挨左落黎先發覺自己好耐都無同女性接觸

你自己唔踏出一步去識女，然後又呻自己身邊無女，除咗屌鳩你都無嘢想同你講

千奇唔好叫雞

比你拍到拖發現女人又虛偽又勢利點算

叫雞